改詞又好原創又好 要作首歌聲援跳閘手足

我見今日有咁多手足跳閘比廢佬影
我覺得最好嘅解決方法係唱首歌撚走班人
同埋叫其他手足過去幫手

跳閘救港 你我有責

推1

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

2019民運嘉年華上線囉

萬人手機亮燈，路上合唱陪你High 翻天

如果改詞改建議開始戀愛

沒有國泰 仲有民安

何事我會跳閘我會擔心黑警拉鳩我
何事我每次都不知不覺越來越想你?
腦袋不停為你轉到企不起
我想你笑 我想你跳 我想識法術 想留住你

推2

推3

推4

留在彼此的身邊牽着手再繼續飛